我係住圍村嘅外姓人，請各位千祈唔好入村破壞

我係原居民口中嘅外姓人，係圍村住咗5-6年，我懇請各位，千祈唔好入村破壞，圍村入面除咗班原居民外，重有非原居民係到。

當然，你地可以話，點解你唔搬走？要繼續住喺度？

由5-6年前講起，因為錢問題。同一舊錢，係出面可以租嘅地方，係 e 度可以租嘅地方。去到 e 家，比緊嘅錢，係出面根本無辦法可以租到正常地方住。

而且 e 幾年，搬入來嘅人越來越多，基本上附近 d 屋都住曬人，當初係好多屋都冇人住。

星期日，鄉黑單嘢，因為佢地無差別攻擊，所以輿論先會指向黑警。如果入去圍村攪破壞，或者破壞光纖、水、電，而影響或攪到非原居民，就變咗同班鄉黑一樣無差別攻擊，個輿論可以隨時180度轉向。

反送中 5 項訴求，仲有好漫長嘅路，所以我懇請各位，千祈唔好入村攪破壞，我地重有輿論戰要打！唔好比對家有借口！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

含撚啦樓主

你地真係可以去問一問身邊 d 人，住村屋嘅朋友，點解要搬到咁入？有 d 人係為咗養狗先搬入去，但係我自己都見到，e 幾年係多咗好多人搬入去，有 d 人比我住得更入。

我以前住樓，都係因為錢問題，先搬去住村屋。我當年搬屋時，屋企人都反對，話好入、唔安全、有狗。我夠知 la，但係我都要面對現實。

但係，舊錢就係得咁多，同一舊錢住劏房？定係嘥搭車時間，可以住得舒服？當年我就做咗第二個決定。